連登仔約定你，聽日四半尖咀文化中心見！

申請左不反對通知書未？

未